窮但係無病無痛定係有錢但係有濕疹

前者
後者

梗係簡有錢
之後睇醫生

咁窮…但有濕疹呢？

好慘

大撚把

濕疹去外國空氣好啲環境好啲就會自己消晒(my case)
連口都唔使戒
有錢for sure

點叫有錢先？
我有黑卡去外國搵名醫仲好啦
又唔洗做野，又無壓力

後者 有錢自然可以打生物製劑 做脫敏治療

但我又窮又有濕疹